如果香港拍Faketaxi應該點樣選角？

司機

乘客

做咩姐你

發現自己真係冇乜幽默感

司機 吳良榮
call台 ming ming
上手乘客 尖頭仔
乘客a toby
乘客b heily
road block差婆 kellyjackie

一心想睇fake taxi，你俾呢啲我睇

尖頭仔 屌那星

fake hospital會唔會易諗啲

老豆呀，都話唔好叫人尖頭仔落，人地有名叫Kevin Okay?